女神出pool了

Fb見到佢響高級餐廳同男友共晉晚餐，收到一大札玫瑰花

一個唔識媾女追女既小毒毒只可在電腦螢幕前默默祝福佢

仲要提點自己得閒要照下鏡 睇下自己何德何能FF賴蛤蟆想食天鵝肉 寄咩垃圾postcard俾人 人地當你傻hi